諗到必勝方法！

聽日出嚟大嗌「我哋係妖精的尾巴！」
咁樣根本想輸都難

護士：自由時間玩啦，你要返返入房